let questions = [
    {
        question: 'Como vocês se conheceram?',
        options: [
            'Instagram',
            'Festas',
            'Aniversário de Diogo',
            'Ao acaso'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual é a data do aniversário de namoro ou casamento?',
        options: [
            '04/11/2022',
            '08/12/2022',
            '04/12/2022'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Onde foi o primeiro encontro?',
        options: [
            'Vila Saramandaia',
            'Fórum',
            'Gramado'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Como vocês costumam comemorar aniversários e datas especiais?',
        options: [
            'Ficando em casa',
            'Indo pra festas',
            'Saindo pra comer'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Como foi o primeiro beijo ou o primeiro gesto de afeto?',
        options: [
            'No shopping',
            'Na vila',
            'Depois do "ali é escuro, ne?"',
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual a linguagem de amor dos dois?',
        options: [
            'Toque físico - Tempo de qualidade',
            'Palavras de afirmação - Tempo de qualidade',
            'Presentes - Ato de servico'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Quem teve a iniciativa de contato?',
        options: [
            'Gabriel',
            'Luciane',
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Por quanto tempo ficaram antes de namorar?',
        options: [
            '1 mês',
            '2 meses',
            '3 meses',
            '4 meses'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Quem faz mais raiva/aperreia mais?',
        options: [
            'Luciane',
            'Gabriel'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Por quantos anos querem continuar juntos?',
        options: [
            '5 anos',
            '10 anos',
            'Enquanto houver anos'
        ],
        answer: 2
    },
];